\begin{frame}{\sectitle{} - Challenges Pygame}
  \textlang{en}{Challenges can be solved in many ways and require too much code, so solutions will not appear here. You can have sample code here:}%
  \textlang{fr}{Les challenges pouvant se résoudre de multiples manières et nécessitant trop de code, les solutions n'apparaitrons pas ici. Vous pouvez avoir des exemples ici:}

  \url{https://framagit.org/sebastienadam/cdj_pygame_workshop}
\end{frame}
